HKBN 100mb 就完約 想轉1000mb

請出手

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費